3830 童園哭喪區

開定先，唔知中唔中到一手

中得一手

8手

巴打咩價位好離埸

巴打抽左幾多。。
我18手 1手都冇

1手

30中1

起碼認千二萬股先有機會巿八手
大戶

準備咩價位走

中1手

有0.8心足

1手中籤率得一半左右

2手中1手

1手黨唔中
近排抽咩都唔中
Bhcc已經唔中

我都係，最近抽親一手都唔中，會唔會係證券商見超額得高，食左我個手

1中1

以後做一手黨

應該唔會咁黑暗呀？

佢D分法最多都係得8手,孖左會唔會蝕

披露易有得查

睇好你架

孖咗唔中蝕撚咗100蚊

暗盤+37%

點睇

一手賺千三四,應該唔駛蝕既

目標價幾多？

抽新股用一通吧

一通孖展收幾多息?

0.71走了8手
比1552賺了
但已很開心

勁息
但賣出佣５蚊
孖少少可以考慮

中國玩具零售定玩具設計

Toy maker

如果反斗城無爆煲，表現可能好d

其實點解咁多人抽

2中1

抽黎做咩

應該抽來賺錢 我諗唔到其他理由

大芋

同1632同一個bookkeeper
仲以為會暴力收貨

diu 18手都冇

個名好兒童

各位賺多d

升咗唔少 咩價位放好

0.7落左車

0.8落左車

收市會唔會勁跌

睇好

企穩不